想問下美心/吉野家要做d咩 大家先會放過佢

美心係因為抹黑示威者 吉野家係因為炒咗個公關
咁如果佢地想求饒 佢地要做d咩大家先唔會幫佢地裝修？
以下開放討論

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

露出胸部

結業

無
除非條友辭職
否則本性難改
做咩都可以係假

伍淑清咁重口味

結業是基本吧

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

我覺得佢地道歉 美心公開譴責太子女誣衊示威者 咁應該都夠做

好似誠哥咁就得

點解係示威者幫佢諗?
由裝修至現在佢地連聲明都冇個
想解決事情麻煩自己先踏出第一步
唔好學埋政府啲衰野
踢一踢郁一郁 咁做生意架咩?
睇左聲明 睇下佢地咩態度 大家再睇下囉

著黑衫就可以全單一折

公開捐1000萬去星火咪原諒佢

突然咁講一講
其實之前間indigo係唔係都應該咁做呢
成11個手足呀...
炒左當無數 打和super會唔會太過份?

個單野可能真係員工問題，佢初犯加即炒咪放過佢一次。但美心係老細問題。

叫個老西太子女出嚟道歉兼捐款給星火或612
美心雜團登報同條老西完全割席
證明美心所賺一分都唔會分比條老西
咁可以原諒下

賣狗不理包子
義士食完啲狗就唔會理

吉野家同公關道歉就ok

美心不了，個女人太醜樣

要佢上返聯合國講返事實出黎，譴責警隊

岩！

你覺得佢地會求饒？

冇數講！

直至佢地撒出香港為止！
支持本地小店！
打倒央企！！

員工問題炒！！老細問題摺！！

冇㗎喎
結咗業 你改名再開
再搞 搞一世㗎

換咗老細 咁樣o唔ok

indigo 第一時間就炒咗個篤灰撚 代表著老細都同我哋同一陣線 咁我哋就唔使搞佢啦

唔得
咁仆街肯幫佢買盤
落地獄先得

帶頭公開譴責政府同警察
聽日即刻200萬塞爆美心所有餐廳

道歉就可以

著黑衫就可以8折

執

黑衫免費

可以

執咗佢

係門口貼大大個光復香港 時代革命
遊行時開放予公眾避難

其實扑野家我覺得未罪大至要瘋狂裝修
美心就踩踩地 可以齋罷/貼牆紙

捐錢真係有得諗

全線結業離開香港

賠償俾被炒員工最少5個月薪酬+公開道歉

撤出香港

啱呀屌 點先放過佢關我撚事呀

放你老母
燒撚哂全港咁撚多間

清盤

著黑衫免費任食

點都唔會放過

只要佢地支持香港民主發展,
都可以考慮放過佢,
多個朋友, 少個敵人都係win-win